民建聯FB懶風趣寸人用錯公司ACC reply，點知比人極速秒殺

好柒呀

經濟日報集團

hashtag 埋 #割倍煩 落去吖嘛～～

佢禁撚咗我言

撚狗咁撚

係都要伸個頭出黎柒

好多人扮藍絲屌佢地

叫人小編⋯⋯